喺tinder見到自己既異性fd 你地會？

向左 向右 定向上

上 做生不如做熟

ching sick ball

如果match到姐係食得

心入面(恥)笑一下，但唸耐D, 自己咪又係要玩APP

剩係見過同性fd

Hehe?

I know that feel

我whatapp佢笑佢

superlike跟住say hi

你慌佢會 match 返你咩？

你又岩

佢又笑番你 何必呢

首先 要佢like番你

向上友誼波

我會X咗佢...下一頁

Superlike
試過比fd咁做

相逢何必曾相識